教主真係個人才。

如果佢真係收咗共產黨錢，佢可以將所有嘅反對派: 泛民，所謂激遊民主派，本土派都可以分裂到。哩啲問題，一路困擾咗共產黨咁耐，佢以一人之力就可以搞得掂。

爭中共人情
錢都唔洗收